點開口問男友？

知道左佢有另一個，喺電話問過佢但佢冇出聲，之後wts再問又唔應機
呢幾日wts佢都唔多應我，今日終於約到佢星期五食飯，應該點開口
我怕一問佢又覺得我chur、嫌我煩，好似推緊個男友去第二個女人度
我當然想自己係唯一，就算唔得都拜托你揀定一個啦，成日幻想佢陪緊另一個，同我講好忙然後就陪女，好辛苦

知道仲唔分手?
留係到做免費雞 ?

佢屌緊女唔得閒理妳姐

可能係，呢幾個月失聯時間多左，然後話同朋友去左飲野

佢唔認，我唔心息

醒啦 分手啦

岩岩上個月慶祝完四週年，講緊一齊搬出黎住，就俾我發現左

聽到都覺妳灰

失乜撚野聯呀學埋cctvb d用字
btw分手啦比你問到咁又點姐答案呼之欲出啦

睇個勢佢星期五肯定講分手
幾大都你講先 咪比個賤人有機會搵藉口挑剔你再飛你
有啲野 你知咪得
佢敢做唔敢認 你都吹佢唔漲 你個心知佢賤格就得
然後就大家一拍兩散 唔好再有交集

佢認，我就會分，只係怕佢唔答

下一個會更好

係咪男人都覺得有多個後備無壞，所以死都唔答唔認？
我就變左做嗰個後備

ON9 醒啦

女人一尻樣

佢唔認，你都照分手啦
你自己都心知肚明佢個心唔係你度

唔好再浪費青春

唔捨得
唔甘心
呢幾日我行街仲好似平時咁，睇岩就想買俾佢

點發現佢出面有第二個？

冇所謂架 咪照拍拖照扑野囉

唔明有乜問題 你知道發生咩事 佢又知道你咩事 但大家又冇爭執 咁咪keep住而家咁囉

keep住比佢屌完果邊返黎再屌你呢邊囉 你又開心佢又開心 何樂而不為姐 唔明你開post做乜

講乜野佢肯認你就會分手 收啦 係有心分就走左啦 多條魚 仲要自己講埋唔捨得 分條毛

不過麻煩你第時真係比佢玩殘左 當你飛機杯咁扔落垃圾桶 唔該唔好話全世界男人都係人渣

分啦傻女

Agree
真係好on9 要人認先肯分

講得好好
全天下既懵閪都應該要睇到呢段野

Tg gp，我新加入，爬文時見到佢形容女友生活習慣，但明顯唔係我

藉口黎渣嘛 係有心分分左好耐啦
女人講唔捨得 條仔大力踢佢走 佢咪又死返黎嘔住血咁幫條仔含撚 哂氣啦

可能佢眼中既你，同你自己認知唔同呢

帽事既

[quote]可能佢眼中既你，同你自己認知唔同呢
我唔食得辣，佢話佢女友好食得辣

可能你先係第三者

講畀你聽 你咪仲心酸 你提分手囉

我可以肯定唔係

可能人地有個10年女友，你只係做左4年嘅第三者

其實星期五係咪唔洗去？

唔識回應

既然都知道了
何必執著佢認定唔認

感覺佢連呃你都費時 真係愛你會唔搵你咩
你都清楚啦 仲問
我覺得你講分手佢可能求之不得

絲打要唔要養新狗？

呢到有隻

咪臭係

全中。
如果你只需要性交伴侶(係性交,唔係做愛,因為已經冇愛）,可以當冇事發生過。

又唔洗咁鬧佢既 每個人有自己既選擇 唔係個個都要幸福快樂架 有d人係鍾意苦戀 覺得苦戀好正 好有drama
背景播埋d 死人失戀綠帽歌 就覺得自己成個愛情戲女主角咁

冇問題架 有d人係m底 唔鍾意比人錫鍾意比人鞭

最緊要知自己係個咩人 知件事會有咩後果 奶左野唔好冤天冤地 咁就夠

再重覆一句 冇人話幸福快樂先係人生 人生好自由 有d人係鍾意食屎 佢食得開心既話 食屎就係佢人生 唔需要改變

我想問有咩方法可以問到答案啫⋯⋯

直接問囉你想點

等佢玩厭就會 你想要答案既話

下次佢屌你果陣 你唔比反應佢 成條死魚咁 西口西臉 個口係咁摺摺聲
佢屌多兩次覺得冇癮就想飛你 到時你再問 佢就會講真話

但如果你唔想佢答 keep住段關係 你就睇多d av學花式 玩埋制服 3p果d 佢覺得你正 就唔會答你

以上回覆絕對係認真 雖然好多人會覺得我9up

樓主個名解釋左一切
焦慮型嘅人 可能會覺得段關係幾辛苦都唔想面對 明明有第三者都想繼續死lur對方一齊
樓主無做錯喎 分手啦

明白了，多謝各位

抵死 鬼叫你受個騎牛搵馬既人

點解要問?大家都知答案重問黎hurt自己?

如果你確定真係有第三者
直接同佢講你知佢有 然後分手 唔需要佢認
怕冇左佢覺得痛苦既
好D就去搵下野做 專注係興趣、工作到
衰D就搵個水泡 沖淡一切
其實成件事好易解決 只差你既決心

岩岩已經同佢講左分手

洗唔洗連名都改埋

咁係自己死都要求答案，係要上黎俾人屌下先安樂，唔係攞黎賤係咩？
好睇得開，多謝你屌醒我

見你都係聽下我地講
算啦屌得細力少少

下次唔好咁蠢喇

樓主
（以下開放樓主新男朋友報名區）
我先

喺tg睇到第一刻好慌，有喊，之後就再冇喊喇

唔蠢下邊有人俾你地屌

自己冷靜下就會冇事，多謝你地

你唔係蠢 係愛錯人姐
男友報名區

分手 認真
唔好諗

係佢唔珍惜我，佢走寶，以後無人捱麵包留錢俾佢去玩去飲野，無人天氣微涼就買定衛衣大褸俾佢，無人每日來回搭三個鐘頭車同佢食飯埋單，叫佢同條女慢慢捱

樓主好波 支持你

我一定唔會，再難過嘅事我都捱過，叫佢食屎

條仔廢到用女人錢？唔撚係掛

又要問一句 點解我好人好者有正當職業冇女 d廢柴垃圾吃喝玩樂mk就有女

醒未

以前嘅事，果時佢俾人炒左，陪佢捱下
之後就已經唔洗點貼錢，不過知佢糧尾時，食飯咪我埋單囉，拍拖啫，我都唔求佢養我，AA制都無問題

不過咁多年習慣都係，自己一個行街睇野，都一定會睇佢嘅野先

醒撚晒

快點強姦我

臭雞一名，怕夾臭你

咁我咪好攰？下下自動波，想玩下花式都唔得

冇當過你係臭雞 最多都係on9仔姐

Fine la, just kidding

女人都會有需要
不一定要有感情先

樓主正垃圾

樓主加油 我都係4年被帽 不過無你咁有勇氣分手
我繼續做緊狗

走人先 變左9up post

打完記得洗手，乾左好麻煩

又淫又正又會AA既女 唔洗驚無人要喎

樓主痴撚左線

唔想，都話要有感情先，sp唔洗感情

祝你早日搵到另一半 水泡係最好既方法去忘記上一個

唔急啦，抖下先，做4年傻仔其實好攰架

樓豬其實傻左，懶搞笑掩飾。

give u a hug

頭3年 點都有真心相愛過掛

有，但呢一刻睇返，就推翻晒所有野

其實只等佢親口講答案
但真係佢講唔講都一樣，算啦，明白晒

佢點應你呀

打俾佢
我：係咪有第二個
佢：⋯⋯
我：想點
佢：⋯⋯
我：分手啦
佢：⋯⋯
我收線

你條仔真係廢到一個極點

吓，姐係佢一粒聲都冇出過

喂左一下囉

千其唔好 我就好似你咁推翻哂佢之前對我既愛
但後尾我地傾計講返 其實佢個心仲有我 仲掛住我

lm

再無whatsapp 搵下你？
不如你block 哂佢所有野啦，facebook whatsapp tg ig 電話都唔好俾佢搵到你
佢都無諗住搵你
記得唔好心軟

佢都有第二個，返黎搵我又唔擔保無下次
或者遲啲可以做翻朋友，但我唔想又傻多次

呢種情況我都試過幾次
feel到比人帽
然後認認真真講分手
結果 一係就對方唔應機 一係就應乘我分手
佢地過幾日之後 就已經有新女
樓主唔好為呢D賤人傷心
只要你對佢唔好再存有任何好既幻想 對佢冇希望 就會放得低
有樣野叫風水輪流轉 遲早佢肯定比個第三者玩死

有wts問我做咩要咁做
我無應佢

絲打試過，仲要幾次......
一齊加油啦

快啲block 佢啦
等佢見到一個灰剔時就知自己無可能再同返你一齊

我sd左個銀碼叫佢快還錢
唔係平時飲飲食食用我嘅錢，係真金白銀借俾佢

呢d垃圾真係追到天腳底都要問佢拎返錢

爭你幾多

到時你就會心軟 4年唔係一個短既時間
不過你係女 我唔建議你浪漫青春

我係男 我選擇信多佢一次 繼續做狗

5位數

只可說句加油

絲打，錢一定要收返嚟
叫朋友幫你追喇

追，一定追，我處理到

點解會借錢俾佢，借左幾耐？

睇黎你ex真係好廢
廢到洗女人錢都算，仲要問你借錢
你分手得太遲啦
同到你結婚，都唔洗望佢俾到幸福你
到時可能要你養返佢轉頭

平時借下一千幾百，佢有還下又借下咁，加加埋埋咪有咁多

拉圾，自己條仔有第二條女都忍到，只能怪自己閪痕，放唔開